幫幫手!! HKCC ACCTING ASSO 定 poly HD JS3284 建築科技及管理學

幫朋友問

朋友都想升返DEGREE。 但係頭3個都唔中，點知分左HD。 但係見其他人話ASSO都唔易升。 想睇睇可唔可以比意見。因為呢科HD聽講出路都幾好。

正皮係HKCC ASSO
負皮係POLY HD

重讀吧

有頭髮。。。。邊個想做 _ _

一定HD

asso 除左升到u
升唔到你同文憑撚一樣

HD 做嘢都專d

咁hd升大學有冇希望

兩個都可以升
但HD 一定好過asso
asso 亂7咁收人

明白明白 唔該哂先

但睇翻ching 你兩科
反差咁大。自己鍾意邊度多啲咪讀果科

利申
Asso acc 來講 無3.6 以上都無咩希望